第一次去歐洲 跟團定自由行？

有咩地方值得去？主要想參觀唔同地方 對購物冇咩興趣
跟團定自由行好？淨係識英文
預算2萬樓下 想玩7-8日左右

跟啦 搞咁多野兩皮

咁有得平我都想平
仲讀緊書 兩個人去

我見跟團佢收好多附加費

來回都無左兩日
6日俾盡行下巴黎同倫敦

第一次去，都係去啲大路地方，自由行好過

兩萬樓下你去日本算啦

自由行啦
語言其實問題不大
有上網就易解決
最緊要查清楚啲嘢幾時邊日開
交通點去點買miss咗點算

兩萬點會唔夠
上次去成個月都唔使3萬
豐儉由人

我係真心見識少，想問英國危唔危險？
我淨係知巴黎啲人搶野偷野好倡狂

捷克布拉格物價低到笑，樓主可以一試，同去台灣差多嘅洗費

我唔鳩嗚啵

係咪住青旅？

英國繁華地區夜晚都多人
所以治安無咩問題
不過如果住嘅地方比較偏遠
就唔好太夜先返

巴黎係好多賊
啲貴重嘢盡量貼身擺
擺背囊都有啲危
夜晚同上

自遊行

除咗Iceland 其他國家都可以自由行
去之前搵定景點
最重要搞清當地嘅交通
尢其係英文唔流行嘅國家
不過學上面巴打話齋
有上網其實唔洗怕

兩皮香港都唔夠洗啦

兩樣野除番一個星期
每日有差唔多3k
巴打日日去叫雞？

你得7日，一定自由行啦
跟團的話，前後無左2日，佢個D 7日5國團，即係5日5國
即係你每一日都要轉酒店同埋係車到渡過好長時間

唔好以為周圍都好似香港咁細，佢地城市同城市中間坐巴士都可以係3個鐘樓上，仲話國同國之間？

你得咁少日子，不如選定一個國家一個城市＋近郊咁玩仲好
去多個城市都好趕

你真係想平，就選中東三寶轉機機票囉，3500內搞掂張機票，然後住連食你預1000一日應該已經OK

利申：一年去歐洲自由行3次

瑞士 / 英國

咁少日子, 重點1國夠啦

另外，想平就唔好去英法，去中歐或東歐
即德國或德國以東，就慳好多錢

英文唔掂就跟團啦,如果想十日玩咁多個國家一定走馬燈

咩年紀?
獨遊定同屋企人先

杜拜轉機嘅話，8-2實際6 日，仲要預埋第1日可能jet lag 玩唔足
咁嘅日數，最簡單咪倫敦+近郊一個地方，鍾意睇博物館、教堂就啱曬

德國幾好
治安好
柏林 慕尼黑
有博物館 慕尼黑 又有風景
使費平過英法

airbnb

火車遊啦

試過自由行未先？試過就可以自己去，未試過就跟團啦，D東歐三國團10000左右乜都包晒。好處唔使計車程趕火車/巴士。

你中文唔掂係香港點算？

但要食中餐貴團就無咩站埋

後生仔就自己去啦

跟團全部老野

自己去有幾難
同埋要幾平有幾平

無知一問
德國依家仲係咪周街難民

自由行！！！跟團真係feel唔到人哋生活

量力而為。
跟團唔洗煩食住行。
自由行就咩都要諗，book酒店搵野食都易，特別煩係交通(時間，點到點)。

你自問同你朋友, 係咪好獨立既人先?
有冇人會plan 行程? 邊個負責搵路? (點樣由酒店出發, 坐咩車, 點坐車)
只要有1人係樹瀨, 另一個人會做到扒街
我單係同朋友去亞洲區, 對方淨係搵景點 (我都有搵), 去到咩都唔做, 淨係指意晒我, 我問返佢點行, 佢話唔識...... 亦唔會拎電話出黎
iphone user, 冇google map, 冇google translate ... 咩都冇prepare, 因為佢係一個好依賴人既人, 所以 你地問下自己攪唔攪唔得掂, 機票, 酒店, 點去各景點, 早午晚餐, 要book 檯要邊個做, 就連check in 時比passport 會唔會等人出手........ 最basic 既野都要諗定, 唔係到時去到冇人識, 咁就不如去join 旅行團, 乾手淨腳

我去果時雖然話有難民 但除左係慕尼黑火車站附近見過小量 其他景點無見過

難民同小偷比
我怕小偷多d

講得好!
自由行一定要出力
同要脾氣好 行錯路 行到腳痛 唔好罵人

學生哥，歐洲，平玩，得幾日=Budapest

中過招,連online check in都要我幫手搞
提佢2日前自己搞定先,結果上機前2個鐘都未搞,你既個人資料緊係自己做返啦

話自己篇行程問我想去邊,結果最後咪要照佢行中途想分開幾粒鐘都唔肯

跟團仲好,有人幫你處理

呢D人去完冇朋友做做

話我煩提左你架
應都唔應我,回程又早2日通知,知佢條友無搞,上機前3個鐘再開口一次,今次仲屌返我轉頭自己整,唔幫佢整埋
唔撚明點解有早2日check in係都要最後幾粒鐘先去處理。
就算行程我有唔岩 ,但你更令難頂

呢d人再做朋友都無義思

去捷克 奧地利果d囉

東歐咁撚平,平過日本啦 機票5000有找又